終極黑氣石老貓vs燈神沈大師

究竟邊個燈的呢 ？

喺大師面前老貓未入流

Agger 師父

點樣同大師比